Darnay is opnieuw gearresteerd. '
Met ontsteltenis riep de oude heer uit: "Wat doet u?
vertel het me!
Ik heb hem binnen deze twee uren veilig en vrij achtergelaten en ben er ongeveer om naar hem terug te keren! "
"Gearresteerd voor dat alles.
